一萬億，買唔買到澳門？

有錢賭有女屌